巴絲睇「你的名字」有冇哭/勾起回憶？

黃昏時分果幕減到九彩

喊

想知你有咩回憶係好似「你的名字」咁？

其實有乜咁感動

發情毒撚做乜鳩

落咗畫先睇

同秒五仲有好大段距離

勾起回憶係有
但喊就真係冇

你就毒撚

秒五太真實

唏噓